DC佬遞交建議：市區DC落旗費由24蚊加到34蚊！！！

市區、新界以及大嶼山的士業界於2018年9月向運輸署提交加價申請，平均加幅達20.39%至25.71%不等，當中建議市區的士落旗收費由24元增至30元，即增6元，惟相關方案一直未有落實。

最主要的士業商會近日向的士車主發出內部通告，擬修訂市區的士落旗起錶加價方案，上調6元至10元，即落旗加至30至34元，但每次跳錶維持不變，料7月最快達成共識並提交最新方案至運輸署。

仲狠過房署

咁唔好再話佔中搞到冇生意

你咪加，都無人搭

唔係想倒「黃的台」米，咁既價錢點幫得落

有咩所謂
咪少d人搭囉

加囉, 愈加就愈少人搭坐uber 唔好? 日日teslun, bmw 出入

自殺

希望可以加到1000$ 起標

車租 加500
車主又嬴

如果你係巴絲go嘅司機,我又真係唔介意.反正都係壯大黃圈

Uber又贏

34咁平？ 我建議加到50

加速主義

管制牌照好過啦

支持落旗加到$200.
唔係咁點補返啲生意呀,
一於咁話啦.

你估黃的台控制加價？

我知 只係我講真心話姐

24加到30 加成25% 好搵過炒樓

愈貴愈少人搭
DC9智力低到唔明呢樣?

唔少人搞錯左dc牌主同dc9分別

咁少，落旗1千，少個崩都唔得。反正我用巴絲Gx

再加多d都無L所謂
只call黃的